會去外國嘅巴打洗唔洗買定啲IM NOT FROM CHINA嘅Tee、Hoodie、貼紙、襟章、杯、眼罩...

標題出唔晒：
會去外國嘅巴打洗唔洗買定啲IM NOT FROM CHINA嘅Tee、Hoodie、貼紙、襟章、杯、眼罩、筆、皮帶、帽嗰啲咁

依家好入定貨
唔係遲啲又食炒價